今日塞紅隧真係枝強心針

令到好多人對星期一罷工既可行性比到好大信心

星期一 全民大罷工！！！！

光復香港 時代革命 ！！

85紅隧很塞車

今日呢個rehearsal 好成功 星期一show time

夠人咁樣衝落去就塞到佢成個鐘
唔好啊 星期一唔好咁做啊

無錯 原來塞紅隧係咁易 同埋塞一陣已經有好大效果 所以大家千祈唔好搞埋他隧道呀 會好大獲架